(尋人)想試下自己有無運

大約係一兩個月前
荔枝角道(長沙灣、深水埗個頭)
好似係下晝四點幾
你好高下，戴住帽同眼鏡，白色衫
大家都係經過身邊時眼尾睄對方
有機會的話做個朋友

Hi

有大粒鼻屎、望你樣衰、覺得你面熟
我知架喇唔使你地講

hi

男定女

佢男

已射 thx

唔好沉

痴線佬

推

hi
我叫阿輝呀

乜原來是你，我都有少少想搵返你......

走啦

好囉......做咩唔認返我。

其實個陣我無帶眼鏡望唔真你，所以衣著上既形容未必準確

This

你扮住係佢先啦

唔使扮，我就係搵我做咩

想搵你格劍啊得未

is straight

收皮啦死gay佬